覺唔覺依家仲成日走上大陸玩果d人好撚柒

莫講依家香港咩環境
仲有班港女朋友成撚日走上大陸玩
已經發展到唔止深圳
成日走去cap小紅書d廣東省網紅酒店
屌你老味 諗起小學雞果陣d同學跟老母返大陸係會臭屎密冚
身邊d細路唔去歐洲都去日本先敢講比同學仔知
點解依家班人d品味會咁撚低俗
打你老母臭卡咩 人地影愛琴海你影深圳條臭河仲覺得好撚chill
好撚低賤呀

利申：group已退

唔覺 你咪到死個日都唔好番大陸

明白既 之前係廣州生活過一排
單單講食 開個美團 野食多到揀唔哂
但我知道要學識抽離
好似大陸啲社會片 睇完我當了解左個文化
唔會沉迷落去 或產生任何好/惡 感覺

唔返呀
返黎把撚

真心唔明有咩咁好笑
突登睇過一集綜藝
d笑點尷尬到仆街

人地大陸人都要走落黎買野食返上去
睇住班傻閪上天貓買野食 去七仔都要揀伊利d yogurt
真係百般滋味

我冇呢個需要不嬲放假只會去歐日韓美澳

又打臉，大陸仔連中文詞彙都學唔識，個腦裝埋哂啲所謂「流行詞」

柒到唔敢睇，中國教育產物

係大陸有錢真係好爽
一個淘寶再順豐直接到門口最緊要又平
又美團叫乜野食都得
仲可以叫個外賣仔交埋水電費
買卷膠紙
連按摩都有埋上門服務
想出街邊到都點到點渣車去渣車番

我以前細個個時都唔敢同人講我翻大陸玩⋯
定陣啲人去大陸High過去日本

唔撚知 d港女最鍾意去按腳
再喺ig打句好chill
低級娛樂chill佢老尾咩

你係邊撚到有錢都爽架啦

真 以前試過連考普通話都鬥低分
驚人以為自己大陸仔

d p牌仔真係好撚on9

雖然唔否認你嘅講法，但係香港都出名有錢好爽喎

一流嘅基建，一流嘅治安，一流嘅醫療系統

你係咪講緊陳怡條臭閪上去食酸菜魚柒到

呢樣野喺外國都做到
以前英國讀書整個amazon prime one click任送
deliveroo食乜都得
uber去邊都得
你講果堆野有咩特別

做多左

呢個真 肉酸講句
真係慢活
即我想表達係 舍短取長
啲柒既社會片 抖音 當睇左算
淨係去感受個到玩既食既 風土人情

屌，俾人笑大陸人先慘，以前如果見啲人個樣生得似強國人就會被話大陸仔，用大陸野都被人笑大陸仔。
家陣啲人拎住小米 show off

可能我學校d小學雞中產以上兼冇大陸人
當年真係鄙視到長期keep住60 分

食均晒元素表仲想有得慢活

嘩，一入嚟一堆P牌

對上一次返大陸講緊十幾年前 因為果時親戚有樓係上面
之後從未返過

笑定死撐呀
佢地夠笑美國笑英國啦
口裡說不 又要成日死落黎香港買野

識一個朋友 住屯門 成日上深圳玩 佢熟深圳多過香港

剩係講食材已經贏晒,玩女又安全

呢條八婆睇住佢由插大陸西變日日唱好大陸
食得坑渠油多神經中毒？

垃圾大陸

返去食地溝油

覺 從來都唔撚上大陸玩唔9用乜微信支付
屌 咁柒多三毛架

一大班mk仔覺得唔關佢事
日日返工溝女放假返深圳飲喜茶

心諗呢班仆街其實有冇為香港做過咩

即使身邊啲人講到大陸幾好都唔敢返大陸
連大陸鄉下都已經幾年無返

之前好撚興北上玩個陣已經唔撚明點解要送自己上去
以家搞到咁仲會有人上去
最誇張係一邊係IG屌緊政府屌緊警察
另一邊又約緊放假北上玩
精神分裂
定諗住羅湖河以北未實行信用制度之前玩返夠本先

睇完治癒支那gif，應該唔會有人想返

香港係我既屋企我做咩要返大陸？

全天候比人監控換黎嘅方便 不了

過年返鄉下見下遠房親戚都唔敢講

hi
P牌支那仔

返乜鬼鄉下
決心d割咗條大陸筋好過啦

一次過block撚曬

深圳食野都ok ge（重口味野），上海大城市d高級飯店都唔差，
不過浸「大陸味」真係好難頂唔知邊到傳出黎

縮番入你老母嗰閪啦P牌一毛
有冇愛上埋社會信用評級呀

可能人地冚家喺大陸
唔明邊得黎咁多大陸親戚

大陸係唔安全
冇法治 個個都知大陸假貨多

不過深圳好多餐廳確實有裝修有質素又唔貴
係香港食好小小都要$300起

又唔係要針對住大陸既人
就算反送中 都可以上去食下野姐？
咁有時親戚係大陸 探下都避免唔到

哩啲無撚得救

呢個真
個啲普通話拎高分/滿分既都係大陸落黎
然後次次派親成績都會笑啲高分既

block撚曬啲P牌

咁愛國返去住啦支那狗

好啊，就咁話la
你都唔好落番黎啊

上深圳 又要講強國語
知道深圳發展得好好 但其實啲嘢同香港一樣咁貴 始終都鍾意留喺香港

yes

比錯負皮
屌你老母成班P牌00豬好撚嘔心
死返大陸母親個閪到啦

我之前見咁多人番去玩
番過一次
然後好唔鍾意
同埋覺得好柒
唔會鍾意同其他人講我番大陸玩
因為好柒

一過羅湖橋就有
真係唔知咩味黎

你講個有錢唔爽嘅地方我聽下

P牌真係好方便

酸菜魚海底撈
仲有乜鬼裝紅cafe

屌你隻賤種支那人落地獄見毛主席啦

支那臭，成個國家都有呢浸臭味

真心 自己國家啲嘢食都唔安全

幾方便都把撚
夠膽買國產奶粉再講

咁樣讚支那會加幾多分

P牌真係好方便
屌毛到你咁嘅樣都第一次見

本身都係支那種，死撚番上去有幾出奇？無錢去歐美日，去下支那咪當出左國。就好似班窮閪買左個幾萬蚊既垃圾手袋就以為自己係上等人一樣，死去支那食好d玩好d就以為自己係上等人，上流社會。支那人呢種劣等感永遠都改唔撚到，無錢去歐美日就講自己去到既支那有幾撚好幾撚好。真係以前d人講得好岩。狗係改唔撚柒到食屎

屌你老味 而家果幾隻p牌三毛直頭唔掩飾

咩叫返大陸？香港先係我屋企呀，屋企先係要返！
大陸係出唔係返而家啲支那雞真係書都未讀就出嚟撈

垃圾P牌仔玩單機啦

邊度有錢都爽㗎啦
屌你咪返嚟香港

有無諗過呢啲app出賣你幾多個人資料拎黎做監控用途 再者 食品安全同醫療質素已經好大問題啦

乜九野氛圍？乜九野一部到位？咁能愛你個國家上微博啦仆街！見到個名已經block得

我老母話大陸人食埋食埋d化學毒素野，
D內臟器官中毒發臭笑死我

連d靚樣大陸好都有浸大陸味所以佢地勁噴香水

Agger

朋友成日話要開返個支付寶
係香港買嘢有着數
係大陸用微信買嘢訂枱又方便
但諗起啲個人資料會俾大陸用黎監視自己就怕怕

我以前都成日去大陸玩 不過唔係深圳 客觀咁樣分析係弊多於利

喺大陸生活係方便 但係你千祈唔可以有任何意外 一有意外你就仆街

成日都會去蘇州啲園林 莫高窟 敦煌 同一啲自然景觀 講真係真係非常之靚

食物嘅話 大陸嘅食物真係麻麻地 全部都係嗰種四川麻辣味 鞋底撈四川麻辣醬我諗其實都一樣

人就更加唔洗講 喺上海都可以有人週街屙尿

交通唔洗講 有一次我係成都帶咗支dry shampoo 居然唔畀我搭地鐵 強迫我搭巴士 都痴撚線

住唔使講 啲酒店用佢哋嗰啲二代身份證一嘟 咩血型 地址 職位全部睇曬 分分鐘人哋想要一個a型血嘅腎 夜晚就有人上嚟收割

衣物唔使講 同佢哋啲人工完全唔成正比 而家支那啲正常質素衫要幾百蚊一件 但佢哋得幾千蚊人工 痴撚線

醫療唔使講 啲公立醫院污糟到仆街 手套唔使換㗎 做完呢個病人下個直接上 而且醫院竟然係冇冷氣

教育唔使講 集體迷暈幼稚園學生性侵都可以發生

學術唔使講 大陸瘋狂製造虛假竹簡 畀啲所謂學者繼續寫論文研究 破壞曬幾千年嘅文化

結論係大陸呢個地方係畀豬去住 因為你必須要夠蠢你先至見唔到上面講嘅嘢

一種好多塵嘅味

我真係唔明有乜啲野好食
地溝油一滴香

自己國家就死撚返上去奶啦

港女褒義詞黎，你嗰班係豬閪

老老柒柒撇開政治野
我仍然覺得返大陸玩及大陸文化都係好濕鳩既事
為咗睇下真面目 我真係去過深圳一次
果d靚靚cafe, 去玩果d地方
係無啦啦喺工業區周圍爛地，中間突然起個有泳池既cafe
個地鐵站係行咗好撚耐， 隔離係工地兼完全未起好
總之成個feel係好似杜拜果d行出地鐵站係沙漠黎
[當然我知有d地方係完善方便， 但事實亦有好多地方騎騎呢呢 塊田無啦啦起間酒店，成個配套我真心唔明點relax到]
去食火鍋 隔籬d大陸仔互相玩口水噴黎噴去冇人理
餐廳內仲會有人吐痰落地
唔知d人上去點頂得順

d大眾傳媒唔洗講啦 大家有眼睇佢幾無聊

柒撚到喊, 你話去D山水地方都算, 屌你老母深圳
你留返喺香港算啦

前兩日先有個港女舊同學
呢頭遊完行
果頭上深圳食探魚
仲屌鳩我話反送中同飲晒茶有乜關係

得啦，收嗲啦P牌仔，呢度冇人想知呀

唔係仲有老人家係上面住
我早排有衝動想啪爛張回鄉証

多謝樓主呢個捉大陸傻閪post block左好多柒頭

呢啲時候仲話返真係唔抵幫

正常人想方便都開apple pay google pay
用支那寶咩心態

打臉？支那人firmed

成班大陸女星啲樣同著衫品味
仲有啲後期懶係好笑知唔知劇本味好濃好假

仲有監控燈柱可以監控你一舉一動
真係好刺激
屌你死返大陸啦 咁愛大陸做乜係度出現

一步到位呀 中文咁差點比一毛你呀

一開有coupons送 d師奶貪小便宜

本身啲普通話都幾ok
但因為成日特登講”咩”啲搞到依家一用普通話就口窒窒
我會砌到啲句子結構好廣東話

不過算啦都冇乜用
通常係啲大陸人問我路先會用到
有啲大陸人問路都幾冇禮貌
成日「誒誒誒」咁截人
唔識叫人先生/小姐？
就算叫細佬/阿妹都好呀
而且問完路唔該都冇聲 就咁走咗去

係柒到仆街 番得上去都係啲無腦港女

你躝啦

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

幫手推

走啦大陸仔

認同 番大陸番到打晒卡真係好肉酸
係咪冇錢去日韓台

你由佢去大陸啦 會唔小心俾車撞到 要輸血 結果有愛滋
你畀佢去啦

講開呢條8婆就火撚滾
近個幾條片講反送中
以為佢會扮下中立少少啦
點知又係話學生乜乜乜
呢d彈出彈入既正一仆街

真係好垃圾
Group 已退+1

好人好者翻大陸

一個post可以block晒班愛國者

好多本身都係大陸人落左黎

有個女同事 日日Ig post 政治
但每次遊行 示威都無出現
仲要po完第2日就走去大陸玩
6月到7月 佢差唔多每一個星期就上去一次

話大陸好好 好方便嗰班係5毛？
係啦 乜都用曬we7
畀人監控住架喇 咪撚上連登
扣你100分做低等公民

呢個時世仲北上玩 垃圾

似你要返去咩支那閪

呢d cap 光環仲嘔心過正宗港女

一次半次我當你體驗吓新野，見識吓都ok
你話經常上去個啲真係做乜鳩

最鐘意入呢d post block人
撇除政治 大陸本身d野又柒又臭
所謂先進方便就係用私隱換返黎
流行文化又係抄人
完全無想深入研究既意欲
D人最鐘意講香港野食都係垃圾有地溝油
屌咁住係度有得揀咩 平時儘量自己煮懶咪食個大快活
你有得揀放假去邊仲特登搭幾個鐘車食地溝油就真係笨撚柒啦
得閒就儲下錢一炮過去遠d

P牌仔發動攻擊
P牌combo x2 power +50%
連仔使用技能：P牌標籤
效果：P牌攻擊無效化
HP -0

返鍾果做你既鍾果忍啦 P牌仔

國你老母咩

d大陸人仲睇得好開心 佢地究竟有冇睇返佢之前鬧大陸人d片嫁唔係鬧咁簡單 係直頭侮辱喎
話佢地冇文化 生仔機器等等

窮人去大陸玩，因為其他地方俾唔起

經濟反超支那？ 你訓醒未
經濟發長程度 玩下手全世界冇咩邊個地方及得香港
當然因為香港夠細

咩叫靠支那水 大家互惠互利講到佢益我咁
講真果句 香港冇左中國唔會死得哂
但中國冇左香港就支硬爆

黃絲幾時變左逢中必反

你係咪真係去過支那國內架
依家支那發展慢左好多
近近地深圳玩下手全支最top既城市
都仲係好大陣落後國家既氣場
你就真係要去多d支那見識見識啦

鄰居消失咗你都唔會知個種

「打臉」係咪自打嘴巴啲friend
冇聽過依個詞語

搞清楚
我開喺旅遊台既原因
係就算撇開政治
返大陸玩呢件事本身品味都好低俗

老實講 我都係上海生活過一排 好撚厭惡
單係上網要翻牆就好撚on9
嘢食又貴又難食 美團係方便但佢地食品安全真係令我好卻步
出街見到啲好北佬樣嘅大陸人係真係會有想嘔嘅感覺（生理上）
同埋佢地啲娛樂真係好撚低質（請緊綜藝又好追星又好）
啲潮語我都好頂唔順 乜撚小姐姐 屌你老母我咁撚後生叫番聲細妹先啦
唯二我覺得好嘅係綠化同埋藝術，不過後者抄嚟抄去其實都讚唔落但佢地起碼有個平台可以做 唔會好似香港咁藝術=乞食 不過呢兩點又要歸功於佢地地方大同人口基數問題

雖然我係香港生活得好壓抑但我真係好撚m地覺得成世留係香港係件好舒服嘅事 單純係好有家嘅感覺
Sorry for 1999
我由細到大都好撚憎大陸

同依班怪人做朋友真係侮辱緊自己

係特別既
因為有班農民工
拎個雞碎咁多人工
要做跑腿做餐死
根本同奴隸冇分別
Btw amazon prime 真係好撚正

好撚污jo

其實唔係依家，不嬲返大劣玩都好撚柒
貪平貪方便 食埋啲垃圾食物 玩埋啲劣質文化

如果中國開放左就好撚勁

打你老母塊臉
利申好多年前張爛柒回鄉證過期就冇續過

大陸嘅城市規劃根本就勁差 得幾層樓高嘅民居可以無啦啦有棟天際100咁嘅野係隔離 好礙眼

hi 屌你老母

成班雞蟲夠成撚日上去叫雞

老老豆豆上去食過幾次飯，都係貪平貪過癮
但有d人講到深圳食買玩好過香港，話香港好落後果d人係咪坐住左個腦

平價野食可能深圳抵食過香港，但再出貴d價錢再比較就一定係香港正d玩同住都係

所以唔明點解會有人講深圳好過香港，我上去基本上都係應酬班fd/工作需要，心態係當去越南泰國咁

唔明點解啲人咁鐘意去大陸食野 咩探魚食過一次唔敢再食 因為條魚真係梅到好似比人放入口啜幾下吐返出黎咁

我依家都好自豪自己完全唔識拼音
大學普通話拎C我完全唔覺得羞恥

支持動物台手足

Hi 支那賤種

咁多P牌仔吹奏大陸嘅
我真係唔識欣賞

係真係有啲可笑(我指啲人翻大陸當係旅行
但係香港翻大陸就一定會有 無辦法嘅 唯有去少啲囉

吓 你係咪香港人
個個細個都特登唔溫普通話

呢啲就係自由換方便囉
外國有同樣嘅野但係仲有自由

慢性自殺

咁多人吹奏大陸
我自己都8年冇去過
真係咁好
果150個quota邊會有人用

希望吹奏大陸嘅巴打絲打們快啲移民中國
用行動證明自己嘅愛

咁你又用連登？
睇啲青蛙點傾計？
定係咪住錫吓啲青蛙變公主？

Share個po比個fd諗住勸佢返少啲
點知掉返轉比佢屌話鳩我激進
有咩好講
去到呢個位做自願返去嘅咪啫係大陸人

老老實實 身邊有個港女fd好撚中意上大陸按摩
又話好正又盛 我一於跟佢去睇下咩料
咁按摩前可以沖個涼先 個廁所好撚臭
想嘔條友勁hea按
一路玩電話一路按
我之前去越南按 人地又乾淨又好服務
價錢又唔貴 支那？不了

踩親你條尾？

講真 越南仲爽過支那

噴
蝗語黎
你真係掩飾唔到你大陸仔嘅身分

咁撚多p牌傻閪鐘意衝出黎話自己鐘意番支那飲屎水

dklm上次有人生日話上大陸慶祝咁我咪跟住上囉
食完嘢喺商場散步，經過一個超市佢哋就諗住買嘢
然後畀我見識到贏國畀錢嘅方式真係onL9

個超市連一個人手收銀都冇
全部焗你用自助付款
咁唔緊要啦佢哋手機有支付寶
應該畀到錢啩
唔係！
個超市一定要你下載佢個app
嘟完再喺app入面畀錢
咁而家贏國電話卡要實名先買到
wifi又強逼你用電話登記先用得
呢步就已經拎緊你嘅資料
登記完個wifi又流
都唔記得喺嗰度搞咗幾耐
買嘢連畀錢方法都冇得揀，步驟都多舊魚
我真係唔覺方便喺邊

始終係支那冇計

條友似係特登
咪覆佢 個人生得賤係想畀人鬧下

又講00後 當00後真係唔撚歧視大陸仔
會有優越感啲？

點解你會用個 「返」字

同親佢地講問佢地點解要去大陸玩
佢地最終離不開價錢平
但事實上係咪真係平咁多先 計埋車錢都蝕啦
成班重量不重質 返去食埋啲垃圾
睇見都頭暈

我住戈頭係深藍廢老營地，成班死廢老係馬會9企，係商場門前食煙，9坐。又無野食揀, 成日要食金拱會，因為最平，真係好撚慘😥😥😥

點解唔去下泰國呢 泰國都係一個好先進既國家黎架นะครับ

冇回鄉證既舉手

我都按過一次 個時成班同事話做嘢好撚攰去按
按完出嚟完全無舒服咗嘅感覺 又唔係明碼實價 搵笨
同埋個環境真係真係好撚令人唔舒服 係有陣味 點都洗唔甩
大廳又有啲雞係到幫呀伯呀叔接大腿內側 屌好心就開房啦見到都唔開胃

有啲人覺得自己成日返大陸玩去到熟曬好型

你太過表面
你試下一直生活落去
就知點解我地要we are Hong Kong not China

過左期，無理到，你話passport 過期實9衝去整

經常去大陸玩只有2種人

1.mk仔
2.mk妹

好多p牌1毛

信用評分 爆燈

仲有唱k
本身我都幾鍾意唱k咪跟佢地去一次
佢地仲要講到大陸k唱極正
屌佢老未我唔知去錯地方定咩 (但果個場佢地形容極正)
裝修我以為自己去咗北韓d樣版餐廳咁
d大陸佬食煙臭到仆街
燈光又柒
btw小氣到呢真係冇何韻詩架

係大陸狗同大陸雞

真心覺得大部分大陸人都好撚嘈，成日大大聲講野。咩柒都趕頭趕命，上地鐵又係、明明先落後上😢

你估三毛咁易做
屎水都要飲架

成班3毛傻9🖕🏻🖕🏻🖕🏻

無錢既人先會去大陸玩

同感
大陸啲嘢真係好難笑
乜9抖音自以為好笑
得個煩字咋

同感
真係唔會返大陸玩
冇乜時間就搭飛機去日本
又平又近 野又好食 仲大把野玩
温柔 浮潛 潛水
有時間就返美國
探下屋企人 射下靶 揸下屋企部 Jetski
返得大陸玩 一係On9 一係窮撚
北上真係不了 請都唔去

保持一個反共不反華的心態會健康少少。不過大陸可免則免，你唔知幾時會中伏。

搲撚晒頭
上個深圳成兩粒鐘
返黎又兩粒鐘
dup完骨都攰返啦

我自己覺得喺大陸生活我會變成第二個人
精神上已經將自己抽離左
因為交通不便，所以有滴滴同共享單車
因為購物不便，所以有外賣淘寶
有網絡，先令生活便利
但大數據會令我覺得好不安，即使有外賣包裹滴滴，我都要擔心自己會唔會因為俾左個人資訊而遭到不幸
我唔鍾意大陸得重口味嘅飲食
我唔想擔心食三文魚係咪紅鱒
我唔想去扭傷去醫院反而話要去驗血
我唔想因為自己講錯嘢俾人請飲茶
但所有不安我都冇辦法出聲
所以我可以做嘅
得抽離
嗰個唔係我

好熱

收皮啦 支那畜

歐洲有熱浪果時係咁死人添啦

大大力恥笑佢地，返個大陸都要po十鳩幾個story

P牌真係 好撚方便

Btw，佢哋嘅娛樂，包括追星綜藝電視劇電影我全部唔鍾意
睇書又唔多搵到自己鍾意嘅
唔知點解
大陸對於我嚟講
天然有種厭惡感

扑柒你。完

大陸人唔敢買自己國家嘅奶粉

屌有講錯咩

咁多支那人留言既。。

咁你咪上去住囉又冇人阻你

新潮文？

覺

其實香港太多藍絲廢老阻住晒，同埋成邊大陸人來炒樓，政府又比。如果唔係真係好好住，又無天災。

同埋好似每一個大陸人都有陣酸酸縮縮既味咁

咪係 啲大陸閪專登落泥走水貨
貪你貴咩？因為食物安全咋嘛
你班人就仆住上去飲元素表

上水咁撚多藥房就知喇

第一頁咁多支那狗

去7仔增值八達通時
仲係見到好多90後用支那寶

用啲大媽一樣無知 貪小便宜

08年開始已經冇回鄉證

因為你全程比人監視住
依個唔係科技既進步 而係科技既黑幕

唔係個個既，有d飽對詩書 好有氣質，可惜生於共產黨底下😢

我班港女舊同學咪係囉
以前都黑人憎開
不意外

好彩身邊好多港女朋友嫌大陸cheap
死都要去歐洲日本韓國個啲
連淘寶衫都唔買

我家姐都中伏，仲要淘寶買零食

我明方便係方便 仲要平 但大陸嘢都真係唔係好放心
加上條街好臭 成個感覺仲要好怪
此終都香港比較放心
可能支那就是原罪

樓上有個話香港食好少少都要$300 大陸就唔同 食同樣嘅野就平好多 但有冇諗過食品安全呢個問題
講起質素 啲人話大陸屎茶好飲過香港啲奶蓋好多 但我真係飲唔出有咩咁特別

食化學元素都okay？
食懵左啊

sor,從不番大陸

最撚憎打卡 咩都打一餐 on99

真係唔明有冇腦
佢地誇張到除咗去大陸食元素
仲會淘d食物飲品落黎
以前去淘寶買野食已經可以開個玩命post
依家呢件事竟然變成日常
好可怕

無可否認共產黨洗腦係好撚勁，不過洗唔到真香港人

大陸最正係有椰樹牌椰子汁
其他就算吧啦

大撚把人把口支持香港 身體好誠實
個個story都係講反大陸幾好玩

淘零食真心on9
入面都唔知用咩整
整時又污糟

有時見到啲youtuber 淘野食都打個突

唔好教壞人啦

大陸supermarket 都已經唔安全
仲要淘寶 冇食物監察 食撚到變支那樣

戈d傻9來

好彩有呢d人
香港先仲會有國際文化
我寧願要呢d港女都唔想要d全身唔過30 蚊既淘寶港女

真係痴撚線，之前仲要買d雞腳返來。
仲有依家好多小學生會食大陸d零食
年紀輕輕就食壞腦

你訓撚醒未？

大陸真係咁好就唔好撚落嚟搶香港人資源啦

香港就來支那化，咩都要平平平。

大陸成個環境祗講娛樂八卦，吃喝玩樂，仲要唔知幾時講野會踩界，成班人就只能夠追求物質。可能你覺得咁樣就夠使乜理咁多政治嘢，做隻大陸豬/港豬咪夠。我曾經都中意返深圳玩，又平雖然多化學元素。但你要我接受以後日日都要vpn翻墻唔可以鬧啲死狗官，我真係唔得。請你認真諗下你係香港所擁有嘅嘢，同埋你應該要去捍衛嘅嘢。

依加好多小學生都係支那仔 唔出奇
希望啲父母教好啲
唔好就啲支那仔講蝗語

老實 我自己以前都有買過淘寶衫
但出到街望到幾十條女都同自己撞衫之後就堅決唔買 同埋覺得無牌子好cheap
sorry 我都係港女

經你老母！泡沫來搞傻9，肥上瘦下，低下層永不返身。超咩撚

唔好係度講大陸用語。睇怕你都住大陸，回歸大灣區啦 香港變臭港 唔好來啦

真係好撚臭，坐狗鐵如果隔離係支那人，瞓著都臭醒

普教中，刪通識，推國教。我屌

早幾日男朋友話想一齊上大陸玩
我唔肯，然後佢怨我
真心唔明大陸有咩好玩
啲所謂打卡景點完全唔吸引
野食又落重味精同調味料
上去俾錢食爛自己個胃

係學校見到啲nds搵文都上百度唔去google 就知成班冇得救

咁愛國做咩唔翻去長住

分手喇，咁撚cheap

自小三起已冇返過大陸 回鄉證過左期十世
將來更加唔會返

食開屎？？
你自己鍾意食萬年油、三聚氰胺、受污染嘅小龍蝦、有豬瘟嘅豬肉... 你咪繼續食囉
早死d姐is ok

呢個真，細個要跟老竇返所謂嘅鄉下，唔敢同人講，柒到仆街有

出賣曬個人資料好開心 大兄弟睇住你呀

快送中，自己送上去，唔好再落黎

上到大學唔識用google死撚得，除非佢地讀福建大學

信用分+15

你都快啲返
唔好留係香港，香港咁垃圾

冇自由
要我做皇帝豬定要自由，我揀自由

上去住啦屌你
大灣等緊你

對上一次返去三年前，返到去扮戇鳩仔，好好奇咁話乜你哋有Wi-Fi同有車㗎，我以為你哋要騎馬先可以出街，feel到班支那仔眼火爆

打乜柒臉

我個朋友仲要死撐淘寶好多靚野
呢樣都唔否認既 前題你個人本身好有taste
喺堆填區揾到寶
但斃在好多淨係識睇淘寶 從來唔睇外國時裝雜誌既喜茶港女
又點可能有足夠品味呢
佢地既審美觀咪就係淘寶爆款度黎
有圖有真相 呢條係佢其中一條買話好靚既裙
你比1000 蚊我著住去中環行一圈我都唔肯

我係唔返大陸玩個種人
但係我覺得冇咩問題

如果我地咁固執，對大陸所有野都有偏見
咁同廢老有咩分別

死全家啦你垃圾人種

你不如死全家落地獄仆街冚家剷先

行撚開啦p牌柒唔柒呀

善用block製

有依啲男友真係慘
小心佢返大陸叫雞 泵邪骨

成日話大陸好方便嗰班柒頭快D值入埋人體晶片啦
仲撚方便, 電話都可以掉撚咗去, 真正做到IP都唔駛check

返大陸食野同食屎有咩分別

啲「高級地方」都好重堆砌感 完全感受唔到貴氣

驚死人唔知佢食撚曬成個periodic table仲要打卡

係阿 到時公安問支那寶攞你資料你仲撚爽阿 番番去大陸牆入面睇d臭雞直播啦

一個字(平)

用觀光同體驗嘅心態上去有咩問題
上深圳為杯喜茶打卡係低質嘅
但去睇歷史同山水風景，又有冇第個地方可以完全相同呢 長安歷史、九寨溝風景、桂林嘅山水、西藏嘅面貌
點解去日本台灣就可以光明正大po相，中國地區又唔得，真係諗唔透
有時目標係對準政權，並唔係對中國地方存在任何偏見

邊個呢排上過深圳 我已經內心剔除咗呢個朋友

大是大非期間 去少一陣會死？

睇完你第一段啲用語，打左個冷震

[突發］聽日下午3點唔好去尖沙嘴

收皮la p牌仔

咁你翻去大陸住 唔該哂

好似一直都講緊喜茶港女、探魚老、淘寶雞，無講過去睇自然風光係岩。同埋 d物質主義港豬點會咁辛苦去呢d地方姐

同你唔同國家，好行唔送

平乜野啊
唔洗車費嘅
人仔又貴
食野又唔平
平得黎咪係化學元素
咁撚窮就咪撚出去玩

身邊有個由細玩到大嘅女仔fd
成日返大陸,又叫某個支那明星做老公

躝啦屌你老母大陸仔

Hi
一眼就睇得出中國支那人
唔好玩連登啦
返去玩你既百度貼吧啦

( Show Blocked User - 魔都-上海 )

Sorry比錯腐皮

香港政權 最終大佬咪中國共產黨囉
仲上去體驗 ？ 天真過天真嬌
隨時無左個腎 出賣你個人資料
歷史？ 你覺得中國會比你知真正歷史咩
去到天安門係咪睇到8964 歷史？

風景？ 見到啲人無破壞
有衛生文化保育意識 都偷笑

( Show Blocked User - 臭八戒 )

氛圍呢個詞彙都用埋

係大陸可能係咁多選擇，都唔使諗咁多嘢，無咁大壓力囉，分辨是非嘅能力都退化埋，所以又唔會擔心食物安全，私隱問題，係驚提早腦退化者！樓主，你留返喺大陸無憂無慮生活啦！

唔明啲人表面反送中 但暗啞底又返大陸玩係咩心態 簡直係自己送自己終
見到佢話見到咁多出黎自己作為一個香港人好自豪果下 我覺得真係好噁心
我心諗 你大陸哩黎咋

快啲返去你自己國家
呢度冇人同你同一個國家

最柒係我啲friend
有個fd買左對fei yue 第一眼已經覺得真係好柒
點知後尾仲有多幾個friend都買左
即刻忍唔住屌柒佢地
Nike adidas puma reebok 咁撚多鞋你唔買
用百幾蚊買對feiyue冇撚野啊

補圖

721見

佢地去內地政府參觀？
到底你反緊政府定反d普通人民？

再者，如果你d fd係學生，唔好忘記依家係暑假

大陸啲軟文化硬文化都好柒
咪再跟啦

噴你老母咩 番去睇直播666幫你個主播打call啦戇鳩臭閪

返大陸玩真係on撚9。
淨係冇網絡自由呢一點，已令我唔會想上去。
再加埋食物安全問題
咪撚同我講大陸都有安全野食，
我真係唔撚信。
要食中式野，我唔好去台灣食
利申：絲

大陸除左美團 住酒店夠平 可以周街柯屎柯尿無人理你 都諗唔到咩優點

十九幾年無返過
而家d車廢氣仲係咪勁大陣鉛味?
呢個係我細個其中一個留下既壞印象
寧願去第二度玩都唔想去大陸

好多五毛

收嗲啦支那狗

為笑而笑 懶係好笑咁

你快d翻去住啦 希望你唔會過幾年就俾人拉咗入去再教育營

啲大陸人啊走晒落嚟香港
生仔搶床位
讀書搶學位
連醫療都比佢哋搞到衰撚晒

大陸係咁好就撚洗落嚟啦
中國人係咩料大家心中有數

未夠秤之前被老豆老母帶過返大陸旅行
十八歲之後由得張回鄉證過期

同意
裝B打卡飲飲食食嗰啲都算撚數
但成日想去幫人哋刺激經濟
明知大陸啲嘢食唔撚衛生照食
只能夠講佢哋唔潔身自愛

大陸消費低啲嘢食平
係因為佢哋生活水平都好低

香港做乜都貴就係因為生活水平高！

有d point我都buy既上面話大陸比香港
佢地service態度真係好，而家香港買乜都真係閪到仆街，上海廣州d service呀態度呀比得上台灣甚至有過
食係有質素又抵屌，d師傅功架係食得出，又有功夫，一分錢兩分貨，但要揀食功夫唔係食食材既菜式
真係有d多元既藝術，有rock有hiphop，香港淨係得大戲，最近edm因為搵到錢所以先起到DKLM，文化市場都有d得意野睇
加上地方大點撚都得

但係
藝術多種類但無深度，有係有但硬係覺得流於表面，為做而做呢個concept好難解釋，但你一睇完就意會到然後異口同聲咁一齊講
地區發展人造感好強，一個位好人造好靚好好拎黎打卡，下個位係癈墟黎，令自己覺得好難投入好抽離，而好撚奇怪地d人又好代入到，爛個可以忽視而不見
一定要有大陸電話先可以生存到，係我犯賤唔買大陸電話卡又唔用WeChat呢個唔計
要翻牆唔係乜9都上唔到，呢個閪啦，個個大陸人自己都裝翻牆但裝左又有d app用唔到左試右試
同埋最重要，無自由既空氣

其實邊止港女
我有兩個三十歲既男性朋友成日係ig post 飲喜茶食探魚既相
我屌

未輪到割你個腎啫

我啲朋友係返工人士
禮拜六日去

反政府所以完全唔想去 同普通人有咩關係

真係識得食好嘢嘅人
香港大把靚餐廳
深圳咁撚威？都未聽過邊間餐廳有米芝蓮

可能下次眼角膜先

講真佢哋咪又係因為香港食好嘢太貴先上去
窮得沒有尊嚴

好撚7大陸啲野
硬係有陣蝗味

你啱呀
香港冇錢食，係深圳食嘢打飛機

調返轉香港啲靚餐廳九成大陸人

大陸人因為大陸環境有問題落黎做新移民為勢所迫，
香港仲有D土生土長既人走上大陸玩?
難聽D講，呢批人衰過蝗蟲

咁講真，廣州個黑叉燒同脆皮叉燒係真係好撚好食到癲
其他地方學唔到，總有d個地方耍家既野食既

但如非必要我會繼續食肥瘦叉算，d人講野粗魯夾大聲頂唔順

住過成年 仲要係大城市上海
都係覺得香港屌打
大陸根本係金玉其外，真係唔係偏見。

人民質素同文化已經顯示所有
大陸係咁好，香港唔會每日150個

中國最靚個啲自然風景咪比中國人破壞晒囉
真心 景同建築係靚 但背景啲人⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

成班死臭閪 淨係識p圖打卡 無撚明

又唔使咁偏激
單純討論無需要熱愛上大陸玩啫

食元素表大既大陸人

又打臉又氛圍，好人好者用埋晒啲大陸字
好撚柒

唔係返
係去

真係好撚柒

個post好撚多五毛

香港?有錢都係比狗打

單機啦P牌支那人

佢哋成日強調一線城市
咁撚鍾意中國，分乜撚嘢一線城市二線城市啊

入黎見到成埋大陸閪

得罪講句...非常有同感...認真...我屋企去深圳係一毫子車費都唔搵俾...明明個深圳就係隔離...係香港呢邊行上去火車站只係十分鐘左右...但你請我都唔去..仲話去食野..睇見就見....出面架啦...地溝油,一滴香...乜化學野都食晒...真係諗起就驚

黎個真
嗌方便既係城市人
被榨壓既係農民工

返乜撚野大陸 從來冇出現過係呢個地方 用字已經錯
我為我成世人都未撚去過中國感到自豪

Noted with thanks.

去日本有好野食認同
去到唔想返香港

淩晨超多5毛
I M Sorry, 我全家回鄉證都已經過咗期好耐，冇人鍾意去大陸囉!
請我都唔去
之前紅底公司要我一個月去一次大陸做嘢! 打死我都同老闆講唔去!激到老闆死

利申:已辭職

得罪講句
連個model都好樣衰

我都有fd係咁
我無退 我話其實大家去part room 燒下野食 行下山都好
之後佢地都話好過返大陸

咁老實講香港d野都係上面落黎
所謂把關其實就算9數啦
你幾可見有大陸菜魚肉唔合格要遣返？
而且香港人翻上大陸大多數都係幫襯下d連鎖店
咩喜茶啊酸菜魚啊木屋燒烤啊個d
本身都唔平
唔至於要冒商譽盡毀既險慳少少錢用咩地溝油發霉食材個d黎坑9你
大城市黎講大陸係玩得過既

大陸最大既問題其實唔係物質生活問題
黎d好易改善
有錢就得
深圳黎d大城市係大撚把錢
真正問題係佢個社會本身對普世價值無咩概念
所有人都認同維穩大過個人自由同法治黎d原則
而且一切流於經濟行為
個d低質綜藝就係娛樂至死既證明
往往係feel唔到個人對社會有咩參與可言

你朋友品味好有限⋯⋯
唔計款都睇料掛
垃圾都放上身？

一個POST就分得哂啲人出黎
返完大陸個身有陣大陸味
真係聞到嘅味
不了

你講嚟講去又唔係方便
香港東京唔方便咩
仲要全天候俾人監視
同豬欄入面啲畜生有咩分別
再講大陸嗰啲垃圾空氣垃圾食物垃圾文化垃圾民眾
唔係賤種都唔會鍾意
歐洲你去過北歐你去過瑞士未啊
仲有魔你老母都你老母咩

返唔返咁又點啫
又要返又要鬧唔撚比呀
好似對民建聯嗰啲仆街政棍，又要食佢啲盆菜又要屌鳩佢

啲人係咁低質㗎啦
如果唔係陳偉霆都唔會喺大陸咁紅啦

打乜撚面
打鳩你老母

996乜春嚟㗎
壓力唔大

真 80後當年會當普通話係笑話
唔識冇咩罪惡感
講得好會畀人畀呀媽係咪大陸人

呢個post 咁多一毛 同大陸9嘅？

利申： 之前長期要番大陸做野 覺得大陸所謂嘅方便只係出賣嘅人民嘅私隱 同埋相當化學同低俗

十歲個年開始到而家都無撚整過回鄉卡

利申:唔係成日去 但有去大陸旅行 無番大陸泡
我自己都識一啲朋友, 正宗香港人, 但長居深圳, 但香港返工, 為數都唔少, 無計, 樓價太貴, 租都租唔起, 唯有北移
呢啲人最鐘意返去玩, 未必係邪野, 只係食飯飲酒唱K打邊爐之類
持平講, 消費係平既
但係, 呢堆人未必係ON9, 一樣係手足, 有事一樣會到
所以, 無必要一尻屌哂所有人

好撚多大陸人買連登ac

之前淘寶有得買啩

有近親係廣州生活，偶爾都會返去一下，都有去過北京上海玩，個人結論係偶爾吃喝玩樂一陣係唔錯，但整體好似變緊做千與千尋啲豬咁，豬係幾「慢活」嘅，但我想做人。
最習慣唔到真係網絡自由太大限制，vpn封得越黎越多。撞正咩特別日子就全世界都要自我審查先。有好多我地認為理所當然唔合理嘅嘢，係內地會默認為需要屈服，自我滅聲。而護膚品/衛生用品帶漏都唔會敢係當地買，就算有屈臣氏果啲比較可信嘅，都因為太唔抵屌買唔落手。
長時間生活真係不了不了。

我真係明
我成日都同人講 一返大陸就會聞到陣除
冇人信我

第一點 除咗旺區（由其朗豪坊化妝品專櫃班女），其實大多數香港嘅服務業態度都好好，連譚仔阿姐都會唔該前多謝後。除非你要求到日本台灣個隻用晒敬語您您您，又90度鞠躬，唔係嘅話我覺得大家都有禮貌，係達標

第二點 我自己住咗一年上海，真係好撚好食又食到功架嘅餐廳一隻手都數得晒，仲要係有熟人介紹同埋好撚貴。香港本身都有好多小店好多唔同國家嘅菜式比你地揀，要食師傅手功嘅都有好多，eg老掌櫃，你係大陸都好難搵到咁上下功架嘅北京菜。同埋食品安全問題，呢個講到厭

第三點 無可否認佢地係有落力搞藝術 但當你接受深啲 你會發現好多都流於表面（即係搵錢至上）或者係左抄右抄。佢地啲人民都係好撚跟風㗎咋，所謂有思想有個性個班咪又係焗限自己係個框到。音樂方面尤其係rap，完全垃圾，一個唔公開講得政治嘅國家搞乜嘢rap（同藝術）。同埋佢地最近啲自我審查又進咗一步，連偶像出道都要堅決維護民族主義，做個好青年，愛國愛黨。屌。都on撚鳩。

總之成個國家都金玉其外，有思想有個性嘅人民真係好少

一路都唔係講去大陸玩 而係翻大陸
呢幾年變晒

大陸無可口非消費係會平啲
有錢邊個唔想去歐美

起碼六年無返﹐回鄉證都過左期好撚耐。
入面咁多人想走都無能力走﹐點解我仲要走入去？
未到無飯開都唔會考慮返大陸做野

食元素周期表食到懞左？

其實國內咁好，你地留係內地居住消費都好替你地高興，難得揾到個咁適合你地既地方，香港經濟差又落後，國內真係好好多。香港呢啲鄉下地方留返俾我守住就得，你地安心回祖國

多謝巴打呢個po
我block啲上晒水嘅0.3 block得好開心

推 大家快d落力d推番721 d post上頂
唔好比人帶風向

所以唔明呢d做咩仲係香港住...
走咁件又可以多返個地方俾真係係香港生活既人住

係咪上去食得烤魚多？！最後個句笑死人咩
係大陸唔想香港再發展得咁好呀，所以其實又欣賞又鐘意大陸生活，真心建議你考慮移居去個邊啦

我係中聯辦請到你d咁既傻西真係喊三聲，打範文？

永遠去旅行去玩實覺得人地好(除咗中國)
但講到生活根本係另一回事

一諗起返大陸要搭地鐵就唔想返 又要排隊安檢，又要擺隨身物件落部 X 光機，部機污糟到爆。真心都唔明大陸有咩好玩

佢地仲會屌柒你憤青盲反
Btw 條女仲要有左
大住個肚個個星期返去食元素週期表

同意特別啲囡好鍾意翻大陸
po埋啲嘢食相完全唔知有啲咩咁吸引

香港大陸是新界，再去就係其他國家了

咁多p牌一毛

唔覺
呢d 係人身自由 冇話去邊d 地方柒d
去發達或落後地區都係個人選擇
大陸消費成本低 路程近
所以吸引到人 就係咁簡單

死撚返大陸啦屌你老母

上唔到Google Facebook已經唔洗討論

我都無溫
但我地唔會鬥低分
我讀咁多年書未見人proud of 唔識普通話
唔識就唔識
我地唔會特別自豪

係港女先咁on9
排隊買喜茶果陣最撚勇武
用埋啲支那詞彙
同「閨密」上深圳做「吃貨」

有啲港女fd成日返大陸 真係希望佢地返大陸住

魔都-上海 • 註冊日期: 7/16/2019

•
6 小時前

唔可以縱壞D天朝人，要有咁衰講咁衰

嘩屌咁撚多P牌三毛

唔係吖，我覺得政治同鍾意去邊度玩可以分開嘅

屌你老母
仲要係去世界之窗

頭幾個cm p牌仔衝岀黎比人blobk

香港乜都貴 服務又差
唔值得喺度消費

高等人:去西方國家
中等人:去亞洲
下等人:返大陸

睇頭幾個留言覺得唔多對路 再望一望
哦原來p牌仔嚟 唔怪得啦

成個post啲人畀人統戰哂
返乜撚嘢大陸
大陸係你家鄉？

送哂個人資料同行蹤俾人
監控好方便

買apple咁貴都係為咗有保障嘅服務

支那嘢食梗係平啦
啲料唔知邊度黎，食物安平標準又只係紙上談兵

我知咁講，有堆連登仔一定覺得唔岩聽
不過呢幾年連登股風氣好奇怪，開始proud of 自己唔識普通話，唔識殘體字
唔係話一定要識
世上知識咁多，有嘢唔識本來係好正常
但係人類文明中，以唔識某樣嘢黎自豪，呢件事真係好反智

銀髮族遊行後 李生堅持係政總門口絶食72小時 3日後8點大家一齊接佢

你返深圳走一轉
香港人多過大陸人

死返上去百度啦 屌你老母

Full block

弱智仔，你出賣哂自己私隱當然方便啦懵撚

好撚多呢d垃圾港女 通常低學歷個班來

你去美國英國咪又比你歧視你chink
五十步笑百步拎優越感 柒頭

真 班友未上過去 最終幻想

剪護照啦叫佢地
國籍中國啊 唔敢剪啊？

香港幾時先可以咁先進

我又撐你喎
剪哂闔家回鄉卡

咩都諗人點睇 你人生好攰

咪阻班友圍爐

港女做服務業西定閪口閪面
慣咗啦

你以為係香港唔洗食元素表 入世未深

咁人地進步左嘛

仁k

嗰陣攞全班最低分
好撚自豪

好驚比人無啦啦捉走

ff

Block 曬啲三毛真係好方便

去台灣好過啦

咁你上去住啦，又成隻狗咁衝落嚟

好彩連登有p牌，邊樣至取消會員資格?

好簡單，你著重嘅係物質生活，係最基本嘅物質生活。加上講咗好耐，支付寶呢啲係拎哂你私隱。

而講緊歐日咁樣，講嘅係體驗唔同生活，享受生活品味。只能夠講，你層次太低。

見親啲人話返大陸都燥燥地
返咩啫你住支那架咩？

由細到大都好憎支那
近幾年都只係工作關係去過東莞
屌 成個死城咁撚樣

完全唔明點解咁鍾意北上消費
旅遊上我係杯葛支那
同杯葛菲律賓係一撚樣道理

你唔鍾意就話你盲反 話去大陸玩都要扯上政治 其實根本係品味差既問題

死都唔返啦
食地溝油呀？

港豬 見到就炆

屌你，我直頭唔撚識講

屌，人在當然睇完你打嘅野好有共鳴，唔講其他淨係食同埋日常生活已經覺得香港好好多，食嘅又多選擇感覺又放心，搭地鐵香港叫迫？你rush hour搭過上海果啲先好講，人貼人之後你會感受到啲麻甩佬嘅體溫，我屌！

人在外地*

如果到呢個時勢都仲去大陸玩
仲係做港豬送曬自己d私穩資料比信用評級
除咗屌你老母 我冇嘢講

返大陸有咩好post

一個po已經知香港比人蝗化到乜程度
身邊個個fd同中學同學上大陸飲乜撚野喜茶海底撈
仲比我發現宜家十個有七至八個中學生仲對宜家香港發生乜事都唔知又唔理。平時打開殘體字，睇大陸野
睇完都unfol左佢地ig
利申:00年(發現係00打後開始蝗化，中學同學三分一係蝗種 03開始全蝗)

打你老母臉

果班新人煩

人類

香港大壓力係邊個造成嘅？

屌你，呢個post好明顯係啲0.3自己覆自己人想帶風向啦仆街。

幾撚方便都買唔撚到自由同人民質素啊屌你老母，我個個禮拜上去做野都好撚頂唔順好想返屋企啊，仲上去玩，on9仔。不自由、毋寧死，死開啦0.3

一堆P牌傻鳩玩單機連登

Cls 第一頁啲三毛多撚到

慢慢上去比人監控啦on9 p牌仔

咁點解你重係香港住

不嬲都有班港男港女口上面反送中但又成日上深圳吃喝玩樂㗎啦唔止一啲00後係 大把90後又係咁

點解你重係香港住

60分咁高呀？
我小學Mandarin 未試過合格呀
上到初中都係

根住就會話大陸吃喝玩樂唔關反送中事 但自己就送自己中 比錢比共產黨賺

P牌仔

應該答佢「唔撚去呀」
噃同去有分別
土身土長
正如唔會講我噃日本呀咁

全中

代理講明品質來源一樣，但大陸人都要落黎買野上去食。佢地點解仲會敢上去食野？
你有冇見日本人黎香港買水果返去？
有冇見英國人係香港馬莎買曲奇餅返去？

細個我都成日有呢個問題，出嚟做嘢要返廠先知係甲醛味。每次出完差我都狗衝返嚟。

00後都冇得怪，始終佢地比人洗左腦，

反而90後好多番大陸飲食食食

正常番份工，快閃下台灣仲抵啦

P牌，不了

屌你老母p牌仔收皮啦
乜撚自己國家 人地有冇當過你自己人啊？
返入老母個閪到啦冇貢獻

What can we do then? People have choices, we can be humans or animals

真係唔知

有冇人都係一次都冇返大陸食過海底撈 探魚 同喜茶

咁咪死撚柒去支那住，香港人從來都唔撚想同支那比，我理撚你地班支那狗識得時光機由上海去深圳都唔閪關我地事，賤種支那仔

好撚多0.3P

探魚

笑撚死
樓主呢個post 引晒啲3毛出黎，block 晒做得好

上面話乜撚野咁威唔好翻大陸，lol 成個apac 咁多好地方，講到好似唔去中國洗死咁，係咪智撚障

啲3毛好心唔好咁井底

又一堆3毛可以block

呢個POST頭幾個回覆已經係D P牌垃圾

屌，我都識個住屯門，二百萬零一人上街嗰日仲上左去深圳飲閪茶，光復屯門嗰日仲話係屋企嘆冷氣都唔出去

歡迎剪咗身份證 上去做支那人

臭屎密冚

臉你老母臭閪

唔止+15，要+55.5

P牌仔唔好衝出來柒啦

因為中央監視緊你咋 蠢閪

啲on9併音由細到大都當英文併音咁併

點解要返去先做到大爺，

度縮，窮囉

利申：無需要返

d小龍蝦得支那豬先會狗衝去食

自動送中

死返去大陸啦支那仔

韓日台都唔去變到去支那

重點就係呢樣
自己私人空間都冇，呢樣嘢令人放假都放鬆唔到

呢D人唔會係深圳揾到

你條廢物上個月比人圍到走住黎屌就敢出黎

咁點解你唔係支那國住？

其實大陸抄人改自己名就當自己諗。wechat pay其實咪係Apple pay但大陸要控制所有資金流就咩都用得we chat pay.

sorry我做咗30年人冇攞過證冇去過支那

我覺得學好啲普通話
識睇殘體字完全冇問題
甚至可以用嚟融入大陸
進行間諜工作
認真 呢啲係學習能力問題
平時唔用 亦都唔鍾意大陸
但係事實就係我學好咗普通話
可以同大陸人講電話傾關於香港發生咩事

你叫佢冇＄就儲吓＄去遠D好過
表達吓自己唔去都唔得?

係去中國啊屌你老母
唔撚係返大陸/返內地
返你老母

乜依度越嚟越多大陸閪活躍既？咩料呀⋯⋯
係香港有錢真係好爽
一個Amazon prime 再DHL / fedex / buy and ship 直接美國翻到香港門口最緊要有平有貴有質素
又uber eats 叫乜野食都得
不過我就鐘意落city’super 買餸下廚多啲
你唔識叫個賓妹交埋水電費
買卷膠紙
連按摩都有埋上門服務
落街樓下就有得做facial treatment ( Aesop h
想出街邊到都點到點用uber咪得洗撚揸車揸車對我嚟講係壓力
其實有冇錢都可以生活得好正常，請個賓妹都係幾千蚊奴隸價，係你依啲做慣狗做唔翻人喺度吹奏大陸啫

食原素素食懵左

以前正常香港人係會以住公屋為恥添，更何況去搶？
你睇吓而家連垃圾居屋都會搶

P牌仔收收皮先啦，依家就笑你支那狗啦

分返開公屋區同私樓區唔該 唔好拎啲住私樓同嗰班住公屋又同時又成日北上嘅垃圾比

利申：冇上過支那

依條死大陸仔真係愛國愛到出曬面喎

蝗成日話不是我們中国，你們香港乜乜柒柒
但成日見到雅蘭中心有班大陸哩餓鬼搶屎乜尻都買
所以唔係香港嘅話，中国撚仲食緊大陸屎

又真
識講都專登扮唔識

柒唔柒就唔評論 但係你話唔去歐洲都去日本先敢講果下就仲撚柒啦 點解一定要去啲發達地方旅遊先唔柒？

去過大陸一線城市

真係唔覺得有咩特別好

你打呢段野既時候自己有無笑出聲?

全部戇鳩發言都係P牌

大陸仔

舍你老母

平時冇咁多明顯五毛，

我懷疑佢地係強制見到呢d話中國唔好既post就一定要反駁

，建議得閒開下呢d post 捉五毛

睇完頭六個字都知你想點, 收皮啦

解放鬆 好hea
去玩嘅時候比較放鬆 所以經常撈亂chill=玩
見個個大學生都咁打 字都唔識多個嘅偽港女就以為係去娛樂=chill

P牌預咗被屌三毛。

政權pk一撚定，公民質素亦未及香港台灣，而且食物安全，廁所質素亦仲要好大段距離，大廈幾靚但周街都有浸渠味，最L搞笑係支拿寶We柒支付，根本係唔受遊客玩。

佢哋地大係多d野玩亦係事實，同價錢下食中國八大派系菜式亦的確好味過香港好多，買野（唔計外國貨）又的確又平又種類多 （質素自己諗），酒店平到百幾二百蚊一晚都有，上大陸同去台灣/泰國比，的確又快又方便，有人鍾意上去玩真係唔出奇。

你話佢哋柒但事實可能佢哋更能融入大陸，不過當然融入大陸係咪好事就自己選擇囉，無必要笑人柒既。

仲有，多d人上去玩，香港自己又少返d人，大家出街都無咁逼，唔係好事咩？

好多偽中性既三毛, 小心

同一個場景要重播幾次仲要加埋啲後製，真係睇到火滾，無咗個節目可能得十分鐘。

利申唔睇中國韓國綜藝

或者Sum勁多不知名成份既扥然粉
食粉多過食肉，而啲肉係冇肉味既(公司有野做翻上去，有人話要食探乜撚魚）我成餐只敢用門牙每樣咬少少

$0.1未能到帳

同意

我男朋友用支那拼音打字
叫佢唔好用佢話返我激進
話只係打字方法嘅一種點解唔用得？
我話香港你就一係打返粵拼
佢屌9返我咁香港係咪唔打得英文

價錢又唔係平
一來一回都要幾十蚊（住市區的話）
留港去太古廣場買野好過

之前要上大陸出差，認同上海、杭州、深圳多餐廳裝修唔錯，但好多第一眼，坐低或多望兩眼之後會感覺到係大陸扮外國嘢同質量粗，仲有有啲西餐廳開頭請外國人做廚，之後呃到班客就炒咗個外國人，開頭啲意大利粉就似意大利粉之後就會變咗中式炒麵既味道。中式料理亦只係深圳嘅酒樓，即係以前香港人去開嘅啲味道正常啲，有時你食中式餐廳嘅始終都係好油！所以啲人先咁鍾意打邊爐因為麻辣蓋晒所有味道。
我覺得上去玩嘅人相信都唔係咁有品味，見識都唔多，貪平，譬如你想去揼骨按摩，說話有禮但始終都係有啲污糟求其，酒店級既會有D似香港美容院好少少。
大陸同香港一樣要有價先至會有質素。

就算自己識講普通話 對住啲大陸人都係講廣東話

難怪既
佢地係香港洗唔起錢
返大陸洗少少就可以做大爺
又可以當自己出國旅行

On9先返大陸
自從阿嬤過咗身之後就無返過

最撚好笑既係話好果啲全部p牌仔

漏咗句 - 利申：自己一定唔會上大陸玩。知咁多係因為經常出 trip。

回鄉証過左期十幾年

世界靜哂

死下支那啦你

so true

唔覺就死上支那啦

死上支那啦你

我都係咁諗 我喺外國都有一部份高學歷,文化水平高嘅大陸人 其實真係唔好逢中必反
反而做好自己先可以爭取到更大嘅自由 有更大嘅bargaining power 大陸政府先唔敢亂咁黎

嗰班係大陸支那雞生架嘛
質素當然低

我上過廣州三個月 係好開心 因為食又平(個時無咁興美團外賣)
買淘寶又方便
生活指數低啲
但好容易變港豬

Agree, btw “慢活”呢個terms

一邊係ig屌緊政府警察
一邊飲閪茶閪底撈
unfollow了

(之前我都會陪屋企/朋友上 大約三個月一次 依家不了)

你讀廣州第一中學呀

果張臭閪回鄉卡都過撚曬期
唔撚續唔撚返

好人好姐都唔會去中國除非去攻打中國

老實講
好多人返大陸飲飲食食玩
香港都有責任
香港娛樂真係好小
最緊要多人 唱個k 咩歌都冇
食個飯又要排隊 book位
大陸 排隊唔緊要 但有得用app訂
十幾廿歲 放假係想搵下娛樂既
去咩酒店 有時真係土地問題
朋友 情侶真係咁易搵個地方傾下計 扑下野咩

利申：理解 但唔撚會返

法官大人 我屌！

果啲先係真廢青

去外國旅行

忍唔到手呀P牌一毛仔 單機啦屌你老母

最柒係啲媾唔到女番去 call g, 完左落番黎仲好似好威威咁

Blocked

又一隻 blocked

中學都係最低分
利申:真係吾識

邊撚到靚 個繡花難睇到呢 果然眼光差先鐘意大陸野

衣家都會啦 屌你覺得大陸咁素好就死番上去啦大陸哩

總係有D人鍾意去深圳，之後話食乜食身好抵

真心理性討論 香港無得想出街邊到都點到點渣車去渣車番咩

咁點 我係覺得柒

大專果陣 平平地果啲團就會跟過去嘅
都係想睇下到底現實嘅中國
同平時聽返黎嘅中國有咩分別

支那人扮local..死開啦

正 又有隻犬隻

將佢地送中就啱啦

講真 返大陸玩同支持中共係兩回事wor
大陸消費水平低 啲人見你返咁上下錢就出哂水
撚狗咁撚 幾撚爽
見到有人話咩咁中意大陸咁就唔好反抗由得香港變做香港市咪得
我真係得啖笑 重點根本就在於有冇得選擇
我依家可以選擇中意就去深圳玩 按下摩 唔中意就走
點解要玩批鬥？
你去泰國玩 都唔代表你認同泰國政權啦

我都係00年 但係我地d大陸同學幾好 會接受我地既文化同學廣東話

睇埋回佢果個, 仲有個p 牌附和佢
Blcok 埋

利申，隔唔中會返大陸，但過去咁多日既活動全部去齊

先講為敬 屌你老母塊臭閪 大陸唔係我屋企啊 番？係去大陸呀屌你老母閪p牌撚

班 ON 9 連香港 18 區都未去齊
就話香港好悶所以上去玩

正一ON 撚 9

又一件 P 牌垃圾

我都唔會返 已經冇返差唔多廿年

香港多人係因為大陸人同蝻亞人 做乜鳩啫

大家唔好怪佢佢都係想信用評分高啲

冇回郷咭
唔淘寶
冇支付寶

我都講咗幾次
我開喺旅遊台 係因為就算唔講政治
返大陸呢件事都好低俗冇品味

咁你真係好好彩
我果間中學紅底之餘，d學生(尤其初中)日常交流用普通話
有次個低form同阿sir講普通話
個阿sir屌柒佢話:你up乜？我唔明喎，就算我明都唔會答你。唔該你講翻廣東話
最尾條女就講返廣東話

你啱，不過我亦同時歡迎可以令條街少d人既做法，包括藍屍多d死上大陸玩.

咁講法會唔會啱聽d?

China + ill
中国病撚咗咁解

無知嘅人係冇乜壓力

我諗成個po係想表達:明知大陸有乜差，但為左d乜撚野支付寶呀發達過香港呀，又平又抵食又抵玩等等原因，而成日走上大陸玩，同支持大陸無乜分別。其實都幾cheap下

利申: 9up

特別在寫殘體囉, 大陸閪英文都唔識睇呀

係啦...
我都同身邊嘅人講要小心選擇飲食
但就俾人一嘢頂過嚟話大陸而家好先進 唔會有問題
我只可以講 當年揭發奶制品地溝油蘇丹紅到疫苗(多到數唔晒)問題嗰啲人已經唔存在
唔等於啲嘢冇問題
但偏要食

咪屈鳩我地00後嗰啲係蟲唔係00人 我地真本土00後日日出黎抗爭仲要比連登標籤

大陸班人品味低俗，所以你先會覺得返大陸呢件事低俗
但其實只要你個人既品味好，返大陸絕對唔會低俗，好似去西藏、四川、雲南、西安等地，都有其值得欣賞既地方

此風不可長

其實中國真係有好多明勝 值得一去 但係配啲咁嘅人民質素真係曬哂

係咪支仔？ 定父母係支那血？

咁之前有毒菜心而家有毒娃娃菜都要話你知自己有得揀丫
喺大陸係咩都唔知
食嘅豬有幾多冇豬瘟?
香港係貴到百幾蚊斤豬肉但起碼你知道發瘟嘅俾人抽走左
大陸你食條腸仔一片煙肉都中招呀！
啲大叔大媽仲要去外國都要帶埋發瘟肉製品出去食覺得冇問題呀

名勝
只係唔想營造批鬥風氣，咩港女返大陸好柒
可恥既係以偏概全既人

本身已經好撚憎番大陸 , 班所謂親戚又閪
但5月果時係有諗過去北京旅遊睇下兵馬俑故宮嘅, 一到6月就不了
一毫子都唔想比佢地賺, 以個人名義經濟制裁

新移民？

大陸太多得個樣既所謂ig景點，完全無興趣
同埋唔鐘意空氣果陣燶味，一上去就鼻痕
食野污糟/騎呢果d唔講啦
人地講國破山河在，班友破壞環境乜咁，無眼睇

講真，我係歐洲仲開心，真歷史真景點，有內涵
就算高加索窮到大陸咁，行街都自在好多

無啦啦邊得嚟有親戚係大陸
本身由支那落嚟 咪有支那親戚

屋企姨媽姑姐三姑六婆舅父姨丈 冚家都係香港

返!!要將民主思想慢慢滲透去大陸，一次唔得講10次，10次唔得講100次，100次唔得講1000次，遲早有一日大陸人會覺得民主好。亡共不遠了，加油呀港女~

淨係識貪平吃喝玩樂食周期元素表

我明
一過關就有嘅氣味
一種令人唔想留多一秒嘅味
又唔至於臭, 但存在感強烈
有啲豬肉檔加塵加煙加垃圾加up加汽車香精加泥加發酵嘅味

Push

原來唔只我一個咁諗！真係過左橋就有陣“now”味

講好玩 我去泰國 越南玩唔好 消費又低
返大陸玩又要食霧霾 食物又要食元素週期表 街又臭 人又閪樣
你返埋我個份

係呀咁方便，未就係靠呢啲科技嚟監控你囉

窮撚先要去支那玩
冇錢又要扮有生活態度文青
我去台灣日本泰國唔好又唔係貴

有香港驚賊治安真係一流,公安城管全部收得皮

唔知你地身邊有無朋友，係香港約佢去邊食飯，佢食食下都會同你講大陸食仲好啦，又平又大份又好食etc... 連約佢唱K都話大陸個場大d又平d
利伸而家無咩同佢聯絡

真係好核突喎...

白飯魚要幾舊?!

on9仔先返上大陸玩

見佢講「自己國家」知咩料啦
五毛大陸仔

咁你快手搬去大陸住啦唔好撚再返黎香港呀
弱智仔唔適合係香港生存

去睇大集團梗係好睇啦，你去印尼，印度啲大集團咪又係靚到離哂譜。
你所謂嘅創新公司好多都有政府背景，先有咁多水咁多project 咋，而家純民企越嚟越難做
而且，冇關係好多嘢都做唔到

大陸有好多表面風光嘢可以大做文章
你又太熟悉香港 清楚哂香港有咩問題
好難怪你會覺得香港唔好
香港人爭氣啲

你講既好多都細個去過
幾靚既天然環境，e. g. 雲南
都會比佢地無啦啦起舊柒牌匾 又或者九唔搭八橫額 搞到土晒
再唔係就會無啦啦有d保安唔知邊度行出黎話影相位要收錢
仲好意思講西藏 搶人地方殘害人
仲搞到珠峰基地變垃圾山

閣下母親都吸引左唔少連登仔
無他既，因為生左個白痴仔
就係咁簡單

又分化

講到男人唔會咁
我又識得三十歲港男成日打卡飲喜茶食探魚呀
咪撚分化啦戇鳩

屌你老母

收皮啦p牌仔 我咀咒你老母生子宮頸癌 傳染埋俾你呀廢柴食屎狗

有得唔返一定唔返大陸
長途車上面嗰d轉車站個廁所🤢
有煙頭又有烏蠅

係香港有錢都係好爽
Amazon jp直送到屋企
唔想煮有到會有foodpanda果啲
水電費上網交又得
按摩都有上門架
香港都係你想渣去邊都得架

去玩唔係問題 因為好難叫人完全唔返大陸
但依家香港打緊仗 班友仲掛住去玩 果下先最嬲

冇你咁深入 其實我最想講既係
就算唔講支持定反大陸
點解劣食劣玩 三流文化 d人都可以咁enjoy

死返去支那啦
支那仔

打乜撚野臉你老母臭閪

點解你哋會有機會接觸大陸，我覺得香港同大陸無咩聯繫，反而新加坡馬拉仲多d

咁早起身番工呀一毛

其實唔係識咗班豬西試一次
我九歲後都冇去過，當年去都係去西安 雲南呢d旅遊名勝
d聯繫係點黎

返工

依家啲五毛咁勤力，真係好彩有P牌
頭兩個留言

Totally agree with you
不過個班通常無得救

推

你條生番捨得死返上去未 九唔撚答八

呢句我真係覺得係祝福語
拿咁話實架喇

大陸真係得風景好，但當諗到有其他未知數代價，驚唔知食錯咩入恐怖醫院（有次去北京公幹遇着沙塵暴紅眼症，勁撚驚去睇大陸醫生，好彩有帶藥好得返），又或者俾人吐痰吐中（佢地真係會企係舖頭門口向大街吐，仲要企高幾級樓梯，有能力吐得好遠），風景旅行呢家野當無緣份就算

利申：我唔係去十幾廿年前嘅北京，2017年去

我可以兩邊都唔去消費姐

北京啲空氣真係好差 一落機就咳
大霧到見唔到對面

咩都唔睇人就俾人覺得冇同理心啦
例子：淋病

#2 #3 兩隻P牌狗

我覺得叫人細佬/阿細都好冇禮貌
香港人都係,同你好熟咩

見撚到人專登返上大陸食嘢加睇戲就把撚火
香港咁撚多戲院 係要返上大陸睇殘體字幕都on撚9 話咩大陸戲院平出市區睇貴好多又係on撚9
自己住九龍 來回都要搭幾十蚊火車同個幾兩個鐘先返到大陸 咁嘅時間同錢已經可以喺香港睇完套戲 on99

講開去支那
上次因為工作被迫去
我記得我舊時上去香港入支那境排有條隊叫港澳台居民通道
而家冇撚咗,變咗中國公民逼你認做支那人

飽讀詩書有氣質嗰啲，係民國時代俾人鬥到癲左抑鬱，如沈從文，或者南下香港做作家，如劉以鬯，現代嘅可能已經被囚禁緊，或者死左，如劉曉波

冇錢留喺香港都好過去支那100倍啦

身邊有d同事 一個月返幾次
好撚嘔心

讀小學個陣 有兩個大陸落黎既插班生
我地日日笑佢大陸閪 係咁欺凌佢地
支那人冇一個是無辜的

大家集中火力推7.21啦

凌晨真係特別多p牌五毛個啲留言

我無嘢講

屌你老母
大陸仔學咩人上連登

成班on9 成日上去飲喜茶食酸菜魚
利申： group已退

樓主一開po就吸引兩個$0.1 P牌仔

點解唔試下感化佢地

叫班港男唔好返大陸叫雞包二奶等於切佢地jer

內乜撚嘢地呀

噴你老母

死撚返上大陸啦，支那狗

個陣咁細個 邊識咁多野
同埋個陣香港未比支那侵佔 只有少量支那人

P牌就收聲啦

上網睇話本身定價$65美金
但係taobao賣緊$137
買大陸鞋都算 佢地仲要覺得自己好潮
話啲網紅同明星都係著呢款 笑撚左

港女mk仔中意芝士茶海底撈順便揼骨叫雞

事實上好多無錢都會上大陸 我想死

好樣衰好樣衰呀....
不論款式字體都冇美感
百幾蚊買對咁嘅嘢真係好...有錢冇掟洗囉...
全白冇嘢都仲好睇啲, 都係幾廿蚊
加多兩條嘢幾隻核突字仲要收貴啲
真係理解唔到

而家喺U都一樣會
有個講純正廣東話嘅omate 比人笑咗兩年

我識講普通話 但我完全唔識拼音
殘體字識睇識寫 但唔會寫唔會睇
學咗就算
你去到大陸要講要寫要識睇無可厚非
但我係香港唔會講唔會寫 更加唔會遷就新移民講普通話

而我覺得大家之所以有以唔識普通話自豪都係要歸咎係中港矛盾到。啲小蝗新移民嚟到香港唔學正體字講廣東話仲要我地就番佢，要知道殘體同普通話本來就唔係一個特別有內涵嘅文化，老實講香港人一直都覺得自己高級啲，個種想同外來人劃清界線嘅想法令到大家咁諗我覺得唔怪得佢地。如果教育唔係愈嚟愈傾向大陸化（因為依家已經將普通話個地位擺得高過廣東話）嘅話我覺得呢個問題會自然解決

嘩呢個POST頭兩個回覆

空氣污染陣味

其實秋冬新界行山都聞到

正評支持

父母支那血

你竟然拎Dubai同深圳比 dubai係可以沖沙同去Atlantis玩水

咁事實你上去哈利法塔睇
咪又係一片黃沙夾硬起d高樓鬥威
個世界島就散添啦
杜拜只係超有錢土豪啫 有好多都係冇taste

返咗上你嘅國家以後唔好返香港喇

返去放鬆下好閒，厘係酒店就夠。乜都上門好方便
打卡果啲就根本戇鳩，冇野值得打卡
落街直頭費撚時，頹垣敗瓦再加每條街就幾十支閉路簡直痴鳩線
食野基本上食當地野先會平，食外地野貴撚過香港

做埋佢啦兄弟， 理唔到其他人

周圍沙漠包住晒都無計 品味就唔知唔識d有錢佬暴發佬不過點都好過大陸路都起唔好 之前去行兩步就kick親 對鞋又入沙

咁你咪覺得柒囉
講我知做咩姐

總之感覺同瑞士盧森堡呢d成個國家都有錢既氣質係冇得比架啦
同埋呢d咪又係當外地人同窮人係屎咁冇咩值得吹奏

我屌你老母啊
就係咁簡單

呢個時間
出post要識得自我審查

10幾20歲脾叫呀姨先想死

咁移民囉

邪惡地方有乜好去

痴撚線有cons唔買 買呢對垃圾

如果係想長遠結婚嘅 分手吧啦
大家價值觀永遠都唔會一致
盞辛苦自己
就算佢話一致到 改到 到結婚老爺奶奶都未必搞得掂
仲要成堆支那親戚

好post留名

人地自己選，理人咁多做咩

我出世到而家未去過大陸
同埋「返大陸」呢個字眼本身就有間接認同中國既意思

其實唔係好明點解要返大陸玩

1. 玩其實有咩好玩呢？

2. 食野平？ 你去得既地方遠香港極都有限價錢就算平都有限平幾十至一百真係極限

3. 食野平左咁又點？食品安全呢？大陸野食落味精係多到癲健康係0，另外人多到仆街排隊都排撚死你，再者你坐車上去唔洗錢同時間？

4. 商場同香港既其實都係一鳩樣冇咩意思

5. 空氣同環境係差到不得了

6. 上去又要翻牆貪好玩？

反而想知返去玩既人有咩好處講到出黎

冇錢 包唔起 已切

仲有澳門，成個支那第三世界小鎮咁，唔知點解仲有人去

你老母生你出黎on99，悲哀

嘩 好撚多負評呀

唉 始終有呢啲人
有啲本身性格唔差

咁都叫爽
都未見過大蛇疴尿

渣車都叫點對點
直升機同私人飛機先叫似似地樣

請個管家
乜撚野都同你做哂 （除左做愛）

表面好
其實好垃圾

地鉄站設計超廢
水利超廢好易水浸
城規廢
空氣差起上黎肺都咳甩 cls
水又差，好多人中重金屬不育架
所以深圳好撚多男人醫院
啲人做野又係廢到爆
一定要同識廣東話既人做野，最好係香港人
否則會發癲

唯一我欣賞既
係佢地真係一見到有人需要係立刻讓座
見過好多次，唔會話扮睇唔到

其實伯母係啱
毒素多既人個身係會臭

差唔多咩都唔使講

屌佢啲地鉄煩閪到吖
又人多又臭

如果要揀個地方我想去西藏咋

係去中國
唔係返大陸

咁都冇人屌

我本身食齋

佢啲齋舖唔會黑心掛斷估

阿彌陀佛
有宗教加持希望會安全啲

窮都去台灣啦老實

唔係要去支國做野既話, 唔去有幾難

屌你咁講我諗起
有一次做完野個粉皮大陸䧉想請我飲野
去左佢樓下果間化學果汁店買左杯橙汁畀我

果間店係咩都無
得十零支化學色素調味劑，生果都無個
就話自己係提子汁橙汁蘋果汁奶茶
用果十幾支野黎溝水
佢條撚樣仲飲得好開心咁
好彩我要走得黎佢有飲管畀我
我就扮飲，氣都無吸
一上車就掉撚左
仆佢個街

好多鬼佬鐘意

覺得好正

屌
煮到垃圾咁既咕嚕肉一樣呃到佢地

香港人好on9
以前份工要去china 出trip 係上海既同事都唔敢亂食野. 佢地都話食得最多就係香港人開既茶餐廳同外資酒店餐廳. 飲野都係Starbucks
但而家係香港返工唔駛出trip, d 同事反而話成日去深圳、潮州呢d 地方食野
仲為左食而開支那寶

果啲仆街rush hour 係 gamtrol 迫入黎

天真
自己去旺角尖沙咀睇下班賤種蝗啦

大陸喱未鐘意返大陸囉

完全唔撚明點解要去大陸唱
香港無咩家陣

畀貴少少唔使上上落落
過羅湖來回都五十啦
幾條友無左二三百
不如係番香港唱

都唔係

係有有錢人去大陸玩
不過有錢都去大陸玩就知咩人

[長文]家有一老，如有一寶

鼠目寸光！

翻黎把撚咩食開元素表？

佢講得岩架，但佢同香港咁多人價值觀不同，其實應該返大灣生活。

嘩
我都試過 個陣成日都強調
「rrr.. 拼音我真係唔識」

利申：係真係唔識 但估到答案都要扮唔識

骨氣呢？

臭你又奶

要公幹都無計

希望你呢啲蝗到死果日都唔好過黎香港

你老母係條臭河生你件臭閪出黎

係，我已經知道我一定唔會同佢結婚
大家價值觀唔同真係好難搞
已經有哂心理準備遲早都係會分手

要做孝子

啱啊 中學科科都好就係普通話炒足咁多年⋯結果而家真係唔識講普通話⋯⋯⋯⋯

去加都唔錯

我真係香港人，但我普通話係算ok。考過國家語委成績都算唔錯。但真係付出好大努力練番黎，唔係母語。
我當係一種語言能力，正如我有機會學日本語，德語我一樣會咁努力。
講流利普通話，可以去台灣，去大馬架嘛! 佢地一樣要講。

至於我番大陸，幾乎都係有野做先要。例如裝修買磚買燈，先焗住要。我連淘寶我都唔用，怕左支那偷我資料。去現買現賣唔使畀人追蹤嘛。
叫我去玩? 有第二度揀都唔去啦…
大把地方玩。

回鄉證過咗期n年唔見咗都冇補辦
啲frd成日嗌我 你申請回鄉證啦 一齊上去玩

玩你老母 我喺屋企玩手指都唔會返大陸